{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019006",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "바루베이크샵"
    },
    "text": "大邱広域市北区漆谷54キル71階に位置するバルベークショップは、10月1日日曜日と2日月曜日でも通常営業します。 休業日はインスタをご確認ください。 バルベークショップの営業時間は、水曜日と火曜日が休みで、土曜日から月曜日までは11:00から19:00まで営業しています。 日刊メニューで提供される塩パンは2,500ウォンで、アーモンドキャラメルフィナンシェとフィナンシェは2,800ウォンです。 ガーリックフィナンシェとおこげフィナンシェにも2,800ウォンで販売されます。 バニラカヌレとキャラメルカヌレは2800ウォンで、エッグタルトは3300ウォンで販売されます。 コーヒーメニューではアメリカーノが3300ウォン、フラットホワイトが3500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "バルベークショップの場所はどこですか？",
            "answer": "バルベークショップは大邱広域市北区漆谷54キル71階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バルベークショップはいつ営業していますか？",
            "answer": "バルベークショップは水曜日と火曜日が休みで、土曜日から月曜日までは11:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "バルベークショップの休業日はどこで確認できますか？",
            "answer": "バルベークショップの休業日はインスタをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "塩パンはいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドキャラメルフィナンシェとフィナンシェはいくらですか？",
            "answer": "アーモンドキャラメルフィナンシェとフィナンシェは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガーリックフィナンシェとおこげフィナンシェはいくらですか？",
            "answer": "ガーリックフィナンシェとおこげフィナンシェは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラカヌレとキャラメルカヌレはいくらですか？",
            "answer": "バニラカヌレとキャラメルカヌレは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトはいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーメニューのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーメニューのアメリカーノは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーメニューのフラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーメニューのフラットホワイトは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 387
    }
}